有冇人著過Inov-8健身鞋？

唔係深蹲嗰款，係平底訓練鞋，覺得同Metcon有咩分別？好著？

請問香港邊度有得賣？唔該！